為帶「紅魔」再奪歐聯！費Sir : 重買C朗+巴利 一定奪冠

紅魔傳奇艾夫拿（Patrice Evra）近日接受了曼聯官方播客的採訪，其中談到了一段往事，費格遜（Alexander Ferguson）曾經想要買回C.朗拿度（Cristiano Ronaldo）+豪購巴爾（Gareth Bale），來幫助曼聯重奪歐聯冠軍，但是曼聯的瘋狂計劃隨著他的退休而終止了，費sir的宏圖沒有實現。

艾夫拿說：「如果選擇我在曼聯生涯中最艱難的時刻，我會選擇費格遜爵士退休的時刻。在費sir證實宣佈退休兩週前，已經有一些媒體的小道消息了，他們說費格遜明年退休。」

「但是費sir對我說‘帕泰利斯（艾夫拿），我永遠不會退休，我還要再做10年。’他還說‘我的目標是99%確定我們會有C.朗拿度和巴爾。我只需要這兩名球員再次贏得歐聯。百分之九十九。’老實講，我當時和C.朗拿度聊天時也問了他，他說他對boss說了yes，他告訴我他會加盟曼聯。」

「兩週後，我們在更衣室裡等待。當我們到達卡靈頓時，我看到所有的攝像機，我想：哇，有人做錯了。也許某球員才是故事的主角，有人做了錯事，我們有麻煩了。但是當我們到達的時候，人們說，夥計們，你們必須待在更衣室裡，因為boss想和你們聊天。當他走進更衣室和每個人談話時，從來都不是什麼好消息。」

「費sir來了，然後說，‘我真的很抱歉。有些人甚至在我自己宣佈之前就說我要退休了。所以你才會看見那些攝像機。但我將要退休，因為我的妻子需要我。他還特別向雲佩斯（Robin van Persie）和香川真司（Kagawa Shinji）道歉，因為他剛把他們帶來曼聯。」

他還特別向雲佩斯（Robin van Persie）和香川真司（Kagawa Shinji）道歉，因為他剛把他們帶來曼聯。

Condom

RVP都算, 生涯晚期CARRY曼聯拎到個英超
可憐香川咁後生, 之後打唔返起

費sir本身好似幾睇重香川

皇馬又真係靠佢兩個拎左幾年歐冠

佢做唔到第三次歐聯，注定地位低過斯單同安76

費sir眼光

如果無退休依家唔會咁

屌你，唔提後者完全唔記得有呢個人

成隊波得佢一個有腦

佢地兩個真係慘

買完我就走左去

肥西嗰季草裙舞
香川踢攻中好撚勁

點知轉個頭就話退休

樓主同支那何求一樣日撚日係度貼新浪文
同一間公司架

佢對輸到手震好耿耿於懷

影到佢手震果場唔係對疤咩

咪講佢輸完決賽後耿耿於懷